屯門街坊快出動！！！

街坊裝救人呀
保護前線手足

快

推

落樓

1

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

2

3

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

咩事

4

衝！

幫手帶路

啲狗想包抄大會巴士總站，手足可以退出去屯門公路。

兆麟近安定有狗車

街坊快幫手

Push 1

Push

街坊幫手呀

可以考慮上屯門市廣場四樓平台

推 落街食下野啦

Come wait

接仔 唔好講野

出面已經無車入

轉車站都要小心

一定有ROAD BLOCK

兆康已有防暴

15分鐘前，Vcity 十字路口兩邊都係犬封曬條路

再直行去市中心，巴士站又大量狗

屯門公園去市中心方向，兩條橋都封左

唯一一條路係去公園過去龍門居果邊

原路返去遊行起點果邊，過左vcity 十字路口就會少狗

街坊裝出動呀

快換衫

push

出

我

街坊落街買飯食 pls

快幫手呀

出黎呀

Ok

除咗屯中 麻煩三聖一帶都落

一架 裡面得兩隻

要人

街坊夠鐘可以出黎啦
求你地快啲出黎

出去邊

有無家長接送呀！！！

冇車呀屌

出動呀

D狗不停拉FA 真係要拉夠數

落嚟啦

落街食飯

仆街頭銜搭巴士
啲死廢佬多到仆街
凶多吉少

快快出動去對付恐怖分子的香港警隊

快呀

唔使急住走 周圍都封哂
有車都載唔走你地
stay 係商場一陣先

tui

換衫
屯門好大

屯門好大架

街坊裝幫手拖時間呀
最好帶幾套街坊裝比手足換

街坊

721 811 831 新屋嶺

置樂safe

要去邊度救？宜家出得

落左街先！

721

落街接放學

落街幫手

咪送人頭啦
點解衝衝子佈哂防人小都要出

全個屯門落啦屌
由三聖數起見到沿途好撚多手足落單呀

家長出黎未呀 救手足

佢地係邊？

有條路可以兜卓爾居去大興

街坊裝

搵路去下路到轉車站出九龍先再算

大西北既車手接仔喇

落街食嘢喇

行喇行喇

快呀！

幫手救人呀

幫手cover

未知屯官個站有冇封，冇封就有車出到去

總之大家萬事小心

屯門市中心區冇車入到 可選擇三聖置樂離開

兜圈去新墟 卓爾居 再石排搭車

街坊時間快幫手..

食飯啦

入商場

換衫街坊

幫就幫唔到架喇
但可以去兜卓爾居去大興等地

落街幫手cover

好多記者跟住呀

幫手啦

可以點幫手

快d去戲院買飛睇戲

去大興村
興耀密碼5106

經新墟街市往凱都戲院方向可以去到 嗰度 暫時仲未有狗

幫手救人自己小心

興平3205

無路走

街坊接仔 屋企要人

街坊救人

虹橋未有狗

落街食野

街坊 求下你地收留佢地

佢地係邊呀

接仔

推，快救

狗 cut 巴士同輕鐵呀，街坊要救人上樓呀

應該要過到工廠區先多公屋

Gogo

邊到接？

1 裝parachute
[替代fb live] 發夢App試用後感（只限IOS）- Parachute

2 Telegram set schedule message,
最好每次出街出門口前都set, 唔一定要夢遊前

Telegram呢個功能隨時救你一命

[size=2]Tools:
查校巴

如果過左十次又未出事可以經下面直接search

另有即時地圖, 記得多謝巴打,幫手推返佢個po上熱門

HKMAP即時地圖

快進來置樂花園，是私人地方

邊到

點接返屋企？落街見後生仔點開口問？

直接出口講啦 仲怕醜咩 救人呀

走啦 屯門唔岩九龍區人入黎 等比人拉咩
唔係你地諗得咁簡單咁易行 d路四通八達
屯門人都未必識行曬

個人認為唔好去屯門碼頭 狗一包抄走唔到 除非跳海

快d走出屯門 呢家冇西鐵 遲下巴士都冇 就出唔到去 除非行屯公青公或者行去上水方向 唔係嘅話 死硬

利申 屯門人

推呀屌

關咩事，點知唔係街坊

行山只可以行去朗屏附近
都可以一個鐘內行到景峰

唔可以睇下嶺南咩

要俾壓力開番交通

咁緊係要出示啲證明啦
手機 工作證咩都好

我落樓買嘢睇吓
大興入咗樓喺後樓梯避下都可以，留意保安巡邏

西鐵站附近可以行過黎大興村 大興花園 翠林花園呢邊

走到去黃金海岸既去搭車啦
屯門公路下路黎

絲打

小巴應該仲有

邊個位有仔要接？